﻿Database: work in group online in draw.io

Nguyễn Hữu Thắng - 20153517
	- Xem thông tin người dùng
	- Xem kế hoạch học tập
	- Xem danh sách lớp học
Tăng Tự Tài - 20153274
        - Xem thời khóa biểu
        - Thay đổi mật khẩu
        - Đăng ký học tập
Mẫn Tiến Tài - 20143915
	- Quản lý người dùng
	- CRUD lớp học
	- Đăng ký học phần
Nguyễn Đức Tài - 20153264
	- Đăng nhập
	- Tra cứu thông tin
	- Xem kết quả học tập